[League of Legends][87]國共內戰

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

G蟲

臭G

Ｇ

自動棄權 食煙版

靚到。。。

Ｃ９

SNEAKY條廢柴出埋D廢裝=.=

冰箭又唔中 廢到.......

我kei留名

每日最開心就係睇屍狗輸波

屌你牙

[League of Legends][SY]國共內戰

正牙

Ｐ１都好過呢隊屍狗

你做乜野呀

87 SY

PICK埋D垃圾獅子=.= 又唔係PICK到加里歐波女同佢COMBO 都唔知做乜撚

Uol

G2真係影撚衰 EU 次撚次出去打都係咁

個2條死25仔仆街死全家未

我愛kpop

為條唔係你GE女要生要死咁 仲要識左人幾個月都無 唔覺得好ON9咩

SOR 我走先

喂你咁樣走左去唔係咁好囉

Call緊的士走
有無人順便

車埋啦大佬 我英手足呀

走左了 88

搞下笑姐 沒野好耐

你唔好搞事喇-.-

隻kda 狗 一危險小小即閃

Rekkles?

食開屎

沖完個涼又唔想瞓

EU俾人打到失智

最撚屎都係g2

你老味eu吹到隻食屎狗隻kennen 好撚勁
一定要ban咁款 而家由對線屠到完場
笑到我

TSM又easy game

Display card有一把風扇唔識轉 點搞

見到CAMILE同KENNEN呢條BOT果陣我都以為下路大技COMBO會好癲
點知SVENSKEREN上身仲癲

吹郁佢

DRAVEN1

睇到一半 唔敢再睇落去
俾人由頭屌打到落尾 好可憐

Urgot remake

龍哥

Remake完之後
革命送比我個urgot skin由最柒變左最型

LOL汁未

我已經係咁用手指轉佢

了到佢出水就差唔多架啦

想了到你出水多D

你英手足口病

......

FNC?????

點解唔見食屎狗講I am superman 既

佢就係咁架啦

隻李星廢到

Throw game黎講tsm真係世界級，成日主動開baron但成日俾人偷搞到俾人反cap搞到輸

今場有來有往,都唔係好throw姐

都幾好睇

G2死都唔出GA架喎

法王頂唔順想訓教

UOL VS TSM

呢個RR有咩好睇

所以
話事

TF jungle

wac

新Urgot 好似好勁

一樣係冇人玩

蛇王俠

落街食煙？

入左屎坑食

BB唔好食煙

一齊食一齊戒

典解而家C9唔出impart?

都冇呢個人
點出

定你講緊impact

好型

廢咪唔出囉

今日我incharge間舖 決定入倉訓返兩三個鐘先

in charge

勁到

有冇巴打會係uniqlo免費同人摺衫幻想自己係職員？

平時借屎遁，今日真係肚痛

唔想再見到mk3寶

鋪頭大王

🚬

不了

冇波

小胸

含春咀

學生妹車窗甜留「到站叫醒我」 驚人顏值讓網友全都震撼了

學生妹

你 雲 雨

今日J team 打WE係咪bo5?

買左隻新老鼠

SSP定MK地獄私影

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

是但SSP買 又唔係買勁野

訓撚到依家

做大粒係爽啲嘅

嚴禁抽水
你個垃圾穿牆剝衫變態

HEHE

oh my tat tat

要幫老闆寫感想 要感動人既
40字內 有無人幫手諗下

ching ho ball

我女神食煙

走先

屌 佢自己唔提你仲提

now wt fight wt

jt we

TRASH FIGHT TRASH

LMS

琴日一定係因為時差先輸
今日我國就屌打你灣灣

省隊不是中國嗎

中國隊

2017 ggc 直播連1080都冇

台仔d上網好撚屎架咋

打別U

有隻19AD都拎唔到條龍
中國

文識咁仆街嘅

tw dog ho ball

UZI係咪傷鳩左冇黎玩

6點搵人幫我貼我英lin

唉呀,我大LMS點解會輸左一場架
唔緊要,讓1追3

Ban pick好有問題 人地拎左布朗姆 你又唔拎得庫奇又唔ban左庫奇
咁既陣 後期比庫奇poke到殘曬

我地中國咁勁點會輸比灣灣呀 CHING 唔 SICK 波

電狗咁快出場

大陸臭G 仲要無波 不了

大陸G無波已經唔係大陸G

遼寧號炮轟台灣!!!!

未行到去就解左體

KARSA

隊支那野咁能廢架

FW 勁撚到

差時問題 一定係

田忌賽馬

省隊都嬴國家隊

MMD 行行企企又贏 不如玩個TOP卡馬仲勁喇

TP取消再行上去

小熊

樣黎講係好撚正

成個LPL都唔夠一隊閃電狗抽

又唔好咁講
Lms都係得電狗啫

AHQ打EDG

台狗88
2奶隊

呢隊EDG咁撚屎
不過AHQ都係咁上下

依家加隊rg

廠長咁撚廢,老山對住佢都廢哂武功咁,打條撚咩

次次都變私家雞

BILL

M17點打RNG
RNG好似係LPL 最勁=.=?

厂厂厂厂厂厂厂

RNG都無肥閪uzi

WE同OMG最勁其實而家

小虎好撚勁WOR =.=

小虎場場1V9 =.=

Ahq win edg
Rng win m17
Fw win we

Tmr
M17 win skt

彩神呢
想問下點解無喇喇用飛機打中

飛機今個PATCH改左PASSIVE
普攻附加魔傷高左 同埋上幾個版都有小BUFF過

와요 와요 와요 와

淫團twice

無LU 都係我地中國勁

私家雞AHQ

AN一認真真係勁

老山廢撚到,

呢波應該殺哂先岩

私家雞真係私家雞

EDG二隊

中路差3LV 100CS係咩事

西門拿mata角都輸一百兵
玩番飛斯個啲仲好啦屌

LPL廢撚到

爆擊安呢兩日係咪坐左時光機返兩年前

呢場真係佢carry

李星d踢踢得好好

可以嗎

信我 最後會送一野 之後GG

上場都幾勁 今場真係兩年前咁

爆擊安都可以回春
ZIV 幾時先訓醒

你啱

留名睇雙龍buff都輸團戰

有elder鳩打都贏啦

要用呢隻中路點解唔用新加波仔 =.=

果個audi笑死 無一次團戰有用

爆擊安 呢下

頂
真係廢到呢

台仔主場...

一係唔見人一係冇作用

edg 有廠長
真係永不團滅

波仔只能打同水平既隊
閪有D奇蹟

好似係

西門到而加都未滿裝

西門贏埋依場可以重親登基

J4 EQ剩係用黎走佬

mountain

WTF................
爆擊安

小安好撚勁

小安GING

3打5真心勁

AN:12/0/7有撚用咩

支那囝做乜鳩呀

中路55分鐘仲未齊裝

打左成粒鐘西門都未齊裝

55分鐘未滿裝係咩玩法

出跳錢都跳到滿裝啦

差唔多57分鐘,終於滿裝

個audi係咪比國人屌撚死都得
成場做咩尻

J4不如學RAY咁暴力AD流搏一套1換1

李星出左個金人

西門

13 1 11.......

還我西門

屌你LPL笑撚死人咩..

好好睇喎

個牆

痴撚線AHQ

M17 唔小心贏左既話......
我國隻船仔會唔會開炮轟落去架

有生之年都估唔到西門竟然放到d咁靚嘅大

神封

AN

EDG好似3日以黎一場都未贏過

EDG永不滅團

clutch

嚇撚死

D經濟流曬去隻AD度，中路57先滿裝

爆擊硬carry

AHQ終於唔洗做私家雞

要不是an

為左睇小熊 一心一意支持台狗

lms好波!tw no1!

各位睇多場電狗啦

小熊又可以出場啦

LPL隊其實係咪唔識打團戰

感覺出西門比賽好睇d

8萬場

小安

7萬6

爆擊安76k

塔底比J4 corki硬上都唔死

睇動好滾動

M17輸
最後出電狗贏
好似係咁

係BASE個波 咁都唔死已經好撚好野喇 3打5

其實edg輸某程度上 corki 30分鐘開始係咁俾入捉

電狗打we尋日都係靠betty硬爆先贏到

爆擊安

出M17輸

電狗唔小心輸就好笑

Bo5 電狗守尾門？

國內省嘅大戰真係好睇

edg隻中路唔是吹到新faker咩

睇埋聊天室

Faker:由一開始我就唔會死

J4 D技好似專用黎走佬

3打5企係度A係咁吸血真係好癲 對面仲要有龍buff

多數係
Betty真心勁

有得睇最後一場

是但啦
邊個估到琴日拎到3場
今日又贏私家雞

輸corki

輸上路JG做唔到野

EDG成場都捉唔到AN 西門今場D大放得咁好既

小熊 小熊 小熊 小熊 小熊

因為剎雅招大技可以走佬

好想中出小熊

呢隻AD好撚難捉,但隻飛機比人捉太多次先係問題

如果唔係飛機比人Q中兩野應該滾到尾

中國隊請韓援就一定係萬年老二
唔請韓援就垃圾到咁

個場D冷氣係咪好凍

騰空無敵
佢大完再e拉番黎又暈到同又痛點捉

corki唔係泡菜仔咩

真係越睇越正

50分鐘0死實在太可怕

3打5 都唔夠打
EDG汁左佢啦

EDG隻上路俾支那囝屌到祖墳都挖埋出黎

係 以前打SKT SUB好似

立即開個斗魚睇下國人先

職業賽0死係咩玩法

次次打到後期都覺得廠長好撚廢

小心呀灣灣

诚实可靠小情郎丶：LPL已经订好回国机票
誓约1我真没演：友谊第一比赛第二LPL第三.
大狗贼乾杯君丶：EDG快解散吧

LPL未大量引入韓援果陣勁好多

M17可以skip唔睇啦掛

打似番樣小小既隊就保KDA,咩都做唔到

隻J4出攻裝坦塔5打3錯左啦...

個波做好D就GG左

而家D LPL冇哂韓囝應該連外卡都唔夠打

等睇最後一場,9估都係WE 打FW嫁啦

點解呢條友仲可以呃飯食

M17都估佢影唔到
但第一日真心估佢唔到

打野有時好受限制既...

庫奇俾人係咁捉都無法

我看见这个上单的脸我就恶心 丢人 还奥迪

但係請韓囝又打唔贏五個韓國人
兩難局面

神J奇冇黎台灣？

Skt t 1個啲第二個次元級別點會放俾你

咁而家全世界都唔夠5個韓國人打架啦

AHQ抗壓真係世界級
如果中路換個勁啲前期唔洗捱打一定勁好多

西門個牆隔得靚

Btw hka上去打會捱到幾耐
鐘生呢排係唔係cap緊尾水

條友廢撚到 搵神J奇或者koro1打都好佢十倍啦

睇國人留言 笑死

台灣不是國內嗎

一個頂番哂之前派嘅膠

就算faker過去 都溝通唔到咪一樣輸5韓

冇打幾年lol睇翻都覺得正

我就係呢個意思
唔係五個同一語言根本唔會有機會打得贏韓仔隊

唔反西門了

係尖東見到堆和尚係度玩IPHONE 痴撚線

如果當初 hke個陣贏唔贏到5韓
上May JG diner mid Toyz Raison Olleh

一早應該要撐

Jg再換一換先喇

起q呢場都算係今年黎講top3好睇比賽

gg俠又幾好睇

條友叫audi係因為佢走佬快炸

劇本早已寫好

Jg換kasar 先可以一戰

上大陸lpl吧先好睇

笑左

西門一定能

Lpl戰犯係邊個

玻璃心？

廠長

M17冇壓力啦
有咩事都有電狗

廠長幾時先肯收皮
上季d,強國仔吹奏佢世界第一打野已經柒獲勁

都唔只強國仔吹

大哥應該到場 m17爆冷

Yo我是麻吉大哥黃立成啦

想問下統神呀哥國動話今晚去現場舉牌屌柒G社
有冇相睇

個人覺得RNG應該贏到M17

叫佢DEL多次隻垃圾GAME先出黎鳩UP啦

喂冇料到喎

台港澳一條心

唔中交閃

GG

唔睇 直接睇下一場

等睇最後一場差不多

每次國際賽前都吹奏廠長
打完就屌鳩要廠長退休

比RG 打既話，應該輸都唔會太難睇
M17 真係

睇個個選角都係果套

AHQ 想J死人咩

你死撚開啦

點解冇rg

RNG可唔可以再出?

可以

RNG打得唔過癮

太輕鬆

RNG狀態好似好過WE

萬一lms贏左
Lms最後個日唯一勝機係m17要對skt

小熊呢屌你老母

LMS羸咪小熊囉

咩撚野發條錘石

支那狗最叻玩呢d
Rng上贏左當然好 輸左成個支那賽區永不翻身
We上輸左 可以賴其他三隊 然後話點解唔上Rng
之後將rng打造成lpl最後希望
哇 屌 班大陸仔聽到都扯晒旗啦

盲僧

明明RNG最勁 但用WE係咩玩法

coach vote

つ ◕_◕ ༽つ FW take my energy ༼ つ ◕_◕ ༽つ

fw 應該sure win

你食撚屎喇死台狗

Mk

karsa zac GGGGGGGGGGGGGGG

拎到ZAC同直接宣布FW贏有咩分別

點解無暫停game

lms一哥,maple世界第二人,karsa世界第一jg

拎親都Troll

唔好再講
Fap死我

全世界比WE fake到

鍾意WE個陣多D

3ban support
呢幾日俾sup玩到驚

全保ad陣

FW30分鐘前END GAME就OK

咁要睇MMD

拖唔拖到後期呢

加里歐可以好拖

mmd玩鬥士尾機到

上版就得

走唔到上啫
走鬥重頂到下

中

好耐無玩 我想問適性神盔主要係比咩英出？

對手係持續傷害既時候出

坦出 打蛇女RUMBLE星朵拉

完啦 我狼威武

燈

ok thx

我狼威武
讓少少經濟俾對面班支那狗炸

世界第2中路MAPLE

拿,我又中
我狼威武

假設打到後面都秒到隻狗

燼後期 射唔射得死隻對面個3隻GAY佬?

世界第一打野做乜鳩呀

綠色廢物

比你燈死左呀CHING

有電4冇位移會好難打

粉紅色

點解唔派AHQ?狀態一定好過FW定係岩岩出左場唔可以再出？

我狼好快CUMBACK

karsa唔識玩就咪出啦
得閒就睇多d rg

呢個問題有少少馬後炮

好似係自己個區4隊教練投票

COME條鐵咩 人地有隻狗=.=

KARSA??

玩完

唔係馬唔馬後砲 但點都一定好過FW本身都係

唔識玩又要搶ZAC=.=

WE唔BAN ZAC是咪有心裝鳩我地世界第一打野

準備跳game

點會呀

karsa擺明係傷害型架啦

拿隻坦正如BJ拿LULU咁

我地有BETTY

睇黎都冇得假設
電狗

BP直接放成隊4保1
垃圾牛排

汪汪汪

CUMBACK！我狼！

哇

wa diu!

WE個陣都打輸團戰 唔好再屎D

燈你老尾牙

隻GALIO可以再耐D先開大

電狗呢波逆風開戰，有韓仔隊d 味道

為聽晚屌打SKT做準備

電狗好撚廢

THIS HO SIU 牙CHING

Skt交俾m17都搞掂啦

同TSM一樣

除了SKT 全部都係垃圾

開唔到AD唔得

好想知玩煎點樣打3隻坦

hi都hi唔倒隻狗

送957去煎旁邊

J4 咖哩佬都輸

完

GG電狗

molamola 隻狗要毀滅世界了

閃尿狗痛失屌打skt既資格，算你skt好彩

MSI唔係打過957隻上車仔咩
做咩又放=.=

GG , 電狗 呢個陣可以輸前期真係好on9

WE個陣靚到

以為有ZAC鳩打都贏

班台狗打哂飛機又射唔出真係好慘

MMD 傻系 又比人捉
一早人地有巴龍就放外塔啦
出AHQ咪好囉

閃電狼閃電出局

小安仲勁喇=.=''

an著晒火無得出

我第一次見到3件半裝嘅SYNDRA開大
一滴血都扣唔到人

圖書館

BP 問題啦...
邊個教練呀

KARSA 真係垃圾黎

輸ZAC

話撚左狀態一定好過fw馬後砲都咁話

EDG典算好

佢唔識玩呢D英 又要PICK=.=

BP都輸左比人

FW 做乜9

karsa下下都吸三隻坦過黎 真係多撚謝

教練.................

BP......................

後期捉唔到AD

MISTAKE個樣

唔ban kog

吸過黎無問題 但你個隻AD賤黎 你話老鼠個D就有得打姐=.=

點解要揀煎真係不解之迷

是

無腦

夠鐘睇PTT喇

唔明點解要出泥膠 唔明點解比對面出到LULU+KOG

今場明顯輸喺燼呢個pick

台狗洗洗睡囉
主場係台灣一樣輸

你PICK隻老鼠 綠色仔大+姦夫大 再射射射咪贏囉=.=

想打前期優勢...

仲要加埋 galio

放上車佬 抵輸

仲覺得自己係lms第一
Ahq>fw

出AHQ咪贏囉 出垃圾FW

電狗次次都輸垃圾pick==

台仔fap足兩日 臨尾嗰下唔俾射

頭3PICK總結晒成場賽事

花狗食撚屎未

輸出8797

8797

STEAK真係垃圾黎=.=

打不出精 打不出精

吊你老味世界第一打野俾支那陰鳩左揀ZAC姐唔是一定大勝

冇左toys
台仔就唔識打機

有炮俠 有老鼠 有ASHE
拎隻煎=.=
仲要係人地第一輪拎左隻AD之後你第2輪揀=.=

唉

看到閃電狼兵敗如山倒

浪費ahq前面兩場打得那麼好的局面

別說閃電狼野營兩場

你知我知大家都知 閃電郎的對手比較好打

關鍵決戰讓國際賽最容易失常的閃電郎上?

真是問號

還有人吹BETTY大於小安

也是超好笑

今天是小安會輸給那個MYSTIC嗎?????

笑話!

唉莫大於心死

第五場決戰是不是讓AHQ上就贏了?

大家覺得呢?

3大坦俾佢發育到ad點死

冇左Toyz冇冠軍
台仔仲有咩野講

油仔

Ahq太攰啦 個場打到拼曬老命咁 再出就廢 到時又要俾人鬧

真心覺得ahq穩好多啦..

睇台仔輸打贏要真係爽

仲有人J胎屎 嚇到打冷震

格狗

你要打前期點解JG唔PICK隻知豬 李星個D=.=

飲啦

今日巴哈風向係咁轉

波台狗=.= 走喇

見到狗galio lulu 都大約估到出事

出FW輸 ->屌 出AHQ咪贏囉
出AHQ輸->屌 出FW咪贏囉

心都涼埋 見中國贏台仔

駁唔到 酸民係咁

屌你 你諗新藉口囉

還我RG

個強國女幾正

一早出HKA嬴緊啦

台仔話計埋GROUP STAGE LMS對LPL係贏多過輸既

點打
一輸頭一條巴龍開始就等於ad發育提早完成
又成3隻坦

FW

兩舊屎

俾WE拿埋ZAC仲洗打

小熊正D喎...

灣灣

完全唔覺 死八婆feel
仲要有得上綜藝大熱門 咁撚7

名呢

睇到台狗輸真係好心涼

事前仲係咁吹奏

我宣佈LOL post下半旗致哀一個鐘

決勝局都係曝露左閃電狗既豉油碟champion pool

我宣佈花狗食撚屎喇

好一般炸WOR=.= 又無波

話小熊正D既應該中學未畢業

一睇就知好砌啦

咁都正 食埋我果份

電狗呢隊野有冇奇蹟過?
永遠都係前面贏就贏,輸就直接輸落去

你又有咩高見

2個李G恩

小熊唔正
唔通你D垃圾人造人正咩

無波都好砌 一睇就知手足係青頭仔= =

名呀

唔知點解唔拎LEE SIN 佢MAIN角WO WE成日PICK泥膠嫁咩

台狗打飛機打左成晚射唔出

係開心既

正常都識玩 係得karsa來來去去得個3隻識玩

由第三場就射到正式出局個起伏真係好正

應該係開post 條友既錯

係咪有咩5會呀=.=

我英

文識預言

fw 個picks真係令人眼前一亮喎
我記得galio+j4 combo陣tsm定唔知邊隊前幾日都出過

fw仲可以pick 2隻冇位移既carry比人無腦r

收皮啦支那妖女

小熊太平

[心得] LMS兩大毒瘤 FW和港仔

d台仔真係笑死

港仔 HKA FB

讓LMS沉淪的元兇

根本來鬧 讓前段班洗勝場

其他賽區後段班偶爾都能逆襲一下

這兩隊只會讓前段班掉進舒適圈

讓他們覺得 哇 這套 這幾隻 在國內好強

應該夠用了吧～

讓FW老是出國把他們的對手當成港仔

然後穩穩慢性自殺

看他們用人根本沒想認真經營

蘭特也能在LMS當教練根本低能

阿仙奴打歐聯廢都唔會賴d中下遊啦

係，但都已經90分

你食芝士漢堡

唔好甘

出左成日街

你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡你食芝士漢堡

唔好咁啦BB

大師兄

笑死 uol廢到

係咁主動撩交打然後俾人打到隻狗咁

dive塔係到扭扭擰擰 打唔死hauntzer

原來dl 24歲了

DL D冰箭真係好準

而且都好靚 仲要唔係呢場 6 lv 7lv帶優勢比中路

BJERGSEN (EU)

EU trash

嗰吓康SIR真係撚狗咁撚

係咪可以嗌定na>eu

C9

唉屠到我都唔忍心睇

雞

今季c9真係撐唔起

Bj個頭係咪開始by far

睇黎今鋪又大炒

biofrost 係咪有心TROLL9 龜仔
點解搭DL 個時勁咁撚多

你老尾uol隻ad廢撚到

龜仔有時打到AFK咁點撚樣夾

DL lead 得好
DL 可否不要老

到底係tsm太勁定uol太廢
完全冇得打

UOL太廢

GNAR 0怒TP落黎真係完全冇撚用

另一邊打生打死,咪EU NA呢邊咁慘烈 ＿

屌你個閪 UOL條BOT係咪唔識溝通 TP完去中路一個打隻SUP 一個另去後面追BJ

最慘係依隊野已經係EU對賽成績最好個隊黎

屍狗打輸呢隊野

係咪龜仔TROLL 9 BF咋...

屌 唔好提啦 諗起都羞家

BO幾黎架 快手完左佢好過啦 都唔知玩緊乜

UOL依隊野真係執柒佢啦

唉含柒把啦 巴龍都比人偷埋 仲要隻LEE都殺唔到

做乜撚

笑撚死 仲以為可以睇耐d

力狗呢 dllm

已潛

UOL做乜鳩呀

TSM

不如投降啦

TSM FANS又可以打飛機打到WORLD

咁樣比人偷條既龍真係戰意喪失

認真，今年TSM真係有機問鼎champion

年年都係咁講架啦

呢個真

諗下SXXXXKXXXX比人BAN左隻LEE仲有咩玩好過啦

最理想係比TSM展示dominance

上年第1場俾MATA撚到狗咁

30MIN都捱唔到

而家DL 真係完全唔腦衝 打得勁安全

第一場先玩kax

打呢D廢J我去玩都贏啦

好想屌爆SJOKZ個美麗西

飛錯位

所以先話TSM係今年Worlds大熱

只要7Sevens正常發揮應該有得同SKT 55波

吹咁大c9都打唔贏喎ching.....

呢D野上年WORLD都聽左唔知幾多百次

啱

唔好J住
一陣香港腳發作又2:2

似會追返一局

DL做乜撚

TSM呃機打

DL又死

UOL 個陣前期勁咁多

炸你老母閪呀

酒桶一炸5靚到

UOL D團戰柒到 隻GNAR 淨係CC隻酒桶

TSM係咪垃圾到咁都輸？

狼人追BJ做乜撚

艾希回頭輸出

而家就好似SKT打KT咁
SKT = KR TSM
明?

係 隻sup 一個控3個

DL勁到 D走位

呢場咁都要輸埋 笑撚死

holyshit DL

DL

打完個TEAMFIGHT DL都係滿血既 你UOL做左D乜撚野呀

TSM！TSM！TSM！

TSMTSMTSM

你睇清楚D DL走位避左勁撚多技
真係超級CARRY
仲話NA ADC B TIER
咩APOLLO ARROW 返去鄉下食屎啦

早兩分鐘仲吹緊UOL個陣幾MOBILE幾捉人
跟住DL由頭射到尾滿血
打完兩場大TEAMFIGHT FLASH都唔洗用
最後拎埋嚟嘥

亞洲外TSM的確無敵手既...

dl食撚左春藥 驗尿啦

韓外第一

DL勁到

都冇人掂到佢 隻GNAR R佢有QSS 之後任佢射

對UOL駛食藥咩

尾2中路個團戰 DL 一路行一路射足全程
打完仲係滿血 隻GNAR 比佢撚狗咁撚

好rock

BJ講講下 又TSMTSMTSM

分分鐘P1打UOL都贏

Dl 最後兩場團戰啲走位好丁到

IMAQTPIE都屌打佢地BOT LA
BDC

Ryu

=_____________________=

原來而家NALCA 頭4 又係上年個4隊

其實LUL係點解 一直都唔知

betterttv emoji

Na> eu

Eu lul

eulcs=eu lul championship

我唔想返工
我剩係想喊

有冇人可以聽我喊

關份工閪事咩
有本事依家出黎隻揪隻 打到死為止 打死無怨 你夠唔撚夠膽呀 屌你老母

廢物
祝你同我一樣最愛嘅寵物不幸離世
屋企比火燒
裝修比人搵笨柒

唔比

熱到醒撚左

食芝士漢堡

BB仲未瞓

我屌你老母臭閪返工呀

仲話bb wor

B仔都唔瞓

叫佢食屎唔該

唔好

食撚屎

冇

Sales喎-.-

衫

有我

你食撚屎

就算你叫我食撚屎
我都會支持你架

早上好

can u wtsapp me

Sven 隻lee 真係同佢其他champ 唔同級數

🤷🏻‍♂️

Wtsapp me

Done

靜到

Fnc 3:0 6點唔訓

蝴蝶兒開台偷偷地影自己對波
好淫.......

沒圖你說個JB

點討論呀?

圖呢臭雞

花狗比5分鍾你搵張圖返黎

唔係我講先

你台狗 搵下就有喇

G持

我瀟

咁耐都無圖？

圖呢

Clg

食煙

8

點解我英一個禮拜得一集
屌你老母閪

我諗呢個星期到我叫春
大家block定我唔該

你日日都叫春架啦

爻吾刂

咁我唔叫了 對唔住

留名睇KDA Love大顯神通

祖國萬歲

hke搵左藝人黎講

點解你會知

SSG?

係咁殺人 但比人追錢

支那EDG打極都拉唔開2k

線霸BUILD RENE真係好癲

Clearlove點解改左名？

因為佢7

Crown好似好廢咁

RULER出D咁既裝打人有閪力咩

SSG咁串 抵啦

點解個主播係會叫Maple

寧願睇韓仔串都唔想睇蝗蟲同台狗串

Ruler企位好好

ss ho ball

crown係咪唔識開大

國人一定行

我廠❤️

最大對手都係SKT

同胞威武

Cuvee雖然單殺左兩次mouse
但否認唔到佢今場係突破口

支那狗快輸

又係WE打SKT

Edg組合單抓好癲

五個人都可以開團

艾有仲要冇位移技

支持祖国屌打棒子

又夠鐘J條女

還我小熊

skt vs we

余霜都屌得過啦

WE D相影到咁柒

終於見到peanut玩李星

俾人BAN左成季

笑死 果次唔知打邊隊又咪係輸

收啦個次唔計

蛇女屌虐

其實就算skt贏，lck其餘幾隊唔生性
lck都會輸

kt再輸直接返北韓啦

訓左冇睇
而加幾比幾

Omg rng > MVP kt

好大機會打第5局啦
MVP守尾門

小花

SKT

又要bang哥舉重

花生做緊乜

成隊唔知做乜鳩

我唔信
一定係LPL食左禁藥

台仔而家係咪幫緊支那打氣

點解唔出blank

花生發脾氣

上中問題好似仲大

上真係唔知做乜

咁撚廢 唔講仲以為琴日先係決賽

WE超神回歸

做乜撚野呀 5個屌完台妹黎？

祖國

BANg真係勁到冇撚得頂

BANG又要舉重

In bang we trust

Bang

FAKER勁

BANG:1V9

FAKER招大

BANG係咁射

上同打野發生咩事

自信放咖哩佬

花生

J4+咖喱佬呢個組合真係好惡

坦到

bo5定bo3

FAKER

Bang好慘

世界第一中路 1/5/2

faker笑了

Galio j4 combo

Huni

會唔會Bang+faker 都舉唔起條垃圾肥西

放galio

完全打唔入

抵撚死啦 放咖哩佬

Galio真係好on9

bang失誤

射精啦

國人

小花今場咪又係打到舊屎咁

原來唔係FW 廢

BANG呢場都99分架啦
佢根本有得輸出GE位都係度輸出

唔通係LPL 一直收埋招

GG了

國人站起來

唔覺今場關肥西事

咁撚勁既支那

faker一開波自己都柒啦

中路坦

Skt

下場lck會出kt?

成場行行企企 團戰一係比人捉一係唔敢打

琴日LCK班教練 : 一定3:0

我覺得肥西好多暈都暈得好好

比blank出黎啦

哇 尋日韓狗先話要30
唔通比人30

下場出MVP輸鳩埋佢啦

s3之後仲有人吹奏faker先好笑

bo5？

佢冇一隻打得入

假波

RNG特登避KT打MVP

反cup了

下場就算KT贏
第4場要MVP贏RNG
泡菜狗睇黎都係收得皮

我地faker又比人雷

其實點解會放呢個combo俾佢地？

KT即刻輸埋佢 支那3:0 可能精浸亞洲

We個個陣一旦成型根本打唔入

正常蛇女前期可以壓爆隻加里歐,係佢自己ON9一開波冇哂閃同淨化唔敢壓

中華兒女

冇唸過小花一開始送兩次頭架

出blank咪好 peanut根本唔夾skt

LMS都頂到5場
世界第一地區竟然唔得嘅
俾台仔笑死都似

出untara可能仲有機會 可惜冇黎 好似係

分析開頭仲話BP好
咪又係成個完整4保1送比人

如果KT MVP贏哂,一陣會唔會有機會睇到full armor既skt
huni換uxxxx,花生換blank

Bang最高輸出

Lpl>lms>lck

一個後備位

國際賽好似限左每隊只可以帶1個SUB
msi同今次都淨係帶左blank

無 mvp點贏

bang carry下

另一個上路冇黎

屌你老味galio硬撚到呢

同尋日電狗輸嘅理由一樣
前期壓唔爆又俾頭人發育
之後4坦係前面
Ad9射都贏

J4+galio=無解

中野太廢 換個上路有咩用

MVP 就好似琴日要M17贏RNG一樣咁難

不過呢隻j4同琴日audi個隻j4都差好遠

1LV果下太關鍵
蛇女要壓制galio
但係1LV無哂閃淨化,仲要比埋頭大魔王寇扣魔

957 勁咁多

仲諗住呢場會好睇

kt vs omg,
屌你唔通真係3:1
要睇強國精浸

mvp點贏rng

睇強國精浸好過睇泡狗又打飛機

Rng個態唔差
打ahq輸都只係因為爆擊安上身先輸

琴日果隻D技用黎走佬

泡狗哭哭

呢個真,泡狗都浸左咁耐,換下人

呢2日睇957同埋隻AD真係著撚火咁carry

睇到台仔射唔出就夠

韓仔真係識玩
知道次次贏緊啲觀眾都悶啦
次次用呢招引到以為其他賽區仲有希望

琴晚係支那度已經俾人屌撚到今日已經冇得出啦

輸就輸啦

會唔會係劇本讓二追三

琴日真係比台仔-6過左,應該就真係會被人3:0啦+

ahq係羸edg 喎

ahq 唔係打贏edg 同omg 咩

YES 我地SKT贏到悶
唔係一陣rito 禁我地賽就唔好

就算最尾3:2咁樣贏都係柒
昨日4個教練仲話會3:2支那

30既話台狗可以打J埋一份
LPL 3 : 2 LMS
LPL 3 : 0 LCK

LMS>LCK

有左肥西同花生 SKT係平衡左
起碼有個突破點

說好的李星100%勝率

叛國賊

如果換LMS打我覺得真係會比lck 3:0

今場真係輸FAKER唔知做乜鳩

untara+blank會唔會勁過huni+peanut
無睇一排今季花生係咪廢左好多

LMS既豉油碟champion pool

lpl今次打到佢地賽區特色出黎

Gallo+寇格魔

拎住隻中路Gallo 前期25分鐘都好難被人打爆
又坦 有傷害 支援快
你25分鐘打唔爆
4個痴住寇格魔 企係度一噴五

你識唔識架 我地FAKER輸係比人雷先會輸
世界第一中路會輸?

都正常既 入左旅遊mode 未係電競mode

仲有peanut行行企企

會

中同上輸太多 佢都好難幫路 人地JG都唔係行行企企

skt未出full armor咋
遲下世界賽出unxxxa同埋blank,你地仲有得打咩

懷疑LPL琴晚叫左外送茶去skt間房

不過去到WORLDS打返BO5又係俾泡菜狗當狗咁撚

其實真係無乜淨低ad同ap好打坦

“我們曾經開玩笑說，如果LCK取得了第二或者第三的話，我們要遊回韓國，但是這種事情是永遠不會發生的，所以請粉絲們安心看比賽。” KT教練笑著說。

一陣lpl真係贏左lck
強國人就可以笑鳩台狗2>1

老鼠 汎 提摩
要出啲打真傷先打得入

台仔琴日 : LPL等比人3:0 至少我地打贏過韓隊
點知今日幫人含到雪雪聲

谷花音點睇花生仔李星又輸一場

但係對面有嘉文同埋reksai
當然圖奇後入/側入會好輸出好多

中路咁撚樣點樣贏呀

BO1

就算真係一定LCK攞world champ
唔好SKT得唔得 好撚憎肥西
不過KT有個人能力 無靈魂
SSG又係格食格

廢就廢LA

中路的確係幾撚廢既

而家個勢咁樣打落去肥西都未必有正選打world

你覺得今次之後仲會放huni同埋花生出黎咩

台狗連IPL5都唔認啦 點會理呢個濕鳩對抗賽 繼續攬住S2冠軍打飛機

kt vs omg

ptt呢兩日無人幫轉貼百度 好唔開心

想問下有冇inven reaction 睇？

呢個比賽好睇左
全部隊都實力好似拉近左
連M17 都拎到1W

skt次次一換走隻肥閪就贏

iem佢地當世界冠軍架 因為佢地羸左

九成都係拎兩隻JG過去
即係肥西同UXXXXX爭上路位
而家咁睇UXXXXX勁好多啦

原本超班 加左肥西即刻降1lv

LZ有待觀察

pray

冇強隊打既IEM都捧 TPA輸撚左既IPL5就唔撚理

如果一陣deft又發台瘟輸撚左就好睇

KT 中ad 換翻Kuro同鼠王 應該> / = skt full team

KURO 你搞笑咩

係都crown la

中路換皇冠哥仲好啦

Khan bdd

BDD都勁過KURO啦

kt會唔會又放lpl專用英寇扣魔出黎呢

即BAN

不過咁都反cup到 支那應該仲柒過EU

如果洲際賽真係比強國贏左又出skin
一定係寇扣魔,galio,上路出果隻雞

其實根本係nofe同hoome carry緊
一個前rox教練,一定前ssw教練

會唔會4-0

SKT果場根本係扣馬ON9
好唔放,竟然放galio
場場咁好彩比你蛇女壓到咁咩

台狗真係笑撚死人